金正恩疑在洲際導彈旁食煙 燃料高度易燃

北韓上周二宣稱首度成功試射洲際彈道導彈（ICBM），官方發佈的片段顯示，領導人金正恩親自監督導彈發射。有報道指，由金正恩的動作看來，懷疑他竟然在導彈旁邊抽煙，卻沒有人上前阻止。

朝中社發放的片段可見金正恩與彈道導彈「火星-14型」（Hwasong-14）的基座相距僅數米，他的右手似乎手持香煙，在導彈周圍行來行去，抽了一口煙後手部自然垂下。但片段中他背對鏡頭，未見到噴煙的畫面。

報道指「火星-14型」的液體燃料火箭引擎尚未經過測試，液體燃料高度易燃同時具有揮發性，應該遠離任何火種，但當時似乎沒有人勸金正恩不要抽煙。

北韓發射洲際彈道導彈後宣佈試射成功，更自稱為核強國，能打擊世界任何地區，引起國際社會強烈抨擊，美國及南韓周三聯合進行火砲和導彈軍演回應。

金仔練習緊徒手為ICBM點火

因為相中支野根本無燃料

Dummy 嚟啫，點佢都唔着啦。

其實佢係同緊大家講佢有幾大膽

火炭麗琪 ：點起左支burnt 知我好撚chill

點煙花都係用煙頭去點啫

咪玩啦，對住模型又點會驚

邊個夠膽阻止佢？

Ha

北朝鮮練膽大法

體驗到恐懼既可怕未呀

他知道 怕是沒有用的

金仔拚左條命親監督導彈發射

驚閪咩

行埋去講, 腦細你柒撚左啦

Darwin Award

最主要原因係, 如果你提醒佢
佢會無哂面, 然後捉你去處決

重要時刻 緊係金仔親自點火

北朝練膽大法

老衲d friend

我唔覺金正恩會咁大胆露面，應該替身嚟

如果趁金仔未行開個時控....制中心條友.....

乜都影唔到都有得討論

‘Cause baby you are firework.......

因為金仔知道 入面根本冇燃料
食煙? wfc

Launch I said lunch.jpg

登陸太陽都未驚熱，小小火驚春

得個殼，你估入面真係有野咩

支野分分鐘係模型黎

邊撚個叫北朝鮮...一係北泡 一係北韓

正解
你提金仔： 金仔唔死，但你死
你唔提金仔：金仔死，你唔使死

正常人都識點揀

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走。

Objection > 被處決
No objection > 攬炒
你覺得班打工仔會揀邊個

睇錯xx恩 （韓妹名） 係洲際食飯show導彈

由佢爆囉

我都係喎

狗衝去幫領導點火，順手

笑撚死我屌你老味

咁易爆咩

北韓式練膽法

金仔:我要做既就係你地一路唔敢做既野

勸佢等於自殺，唔勸佢炸死都係佢有乜所謂？佢死左可能全國歡慶！

金仔

想俾人綁上去試射咩

打你老母臭西擊就有份！

契丹支那狗，打你老母個西就有份！

我們香港人是用「攻擊」！

咪撚提佢啦

加番段背景音樂先

下次掉轉用N2H2點煙仔

我仲記得呢一幕

個度仲有成3-4米距離喎

金仔親自點火
咁親力親為普京都要行埋一二邊

主要原因係你去提醒佢
佢就會交畀你剪采

Top gear